【數連登5毛數量】撐梁天琦就正皮

撐天琦俾正皮
唔撐就負皮

咪講果d咩唔撐天琦就五毛呀，圍爐取暖呀，無民主言論自由果d廢話

點解梁天倚要坐6年你唔去做實事仲有心機呃正評？

係咪儲滿10000個正皮佢就可以放返出黎

五毛十卜ching

邊有呃。。。明明啲共狗講到撐條罪犯既人係小眾，依家咪睇下邊一邊係小眾。。。

儲夠幾多個回覆可以得到中共獎賞？

on9 投嚟把撚？

收撚皮啦係撐就捐錢
我捐撚左成五千比星火好過你班垃圾鍵國派

連登2000正評 = 現實50人

毛巴

我認左你係咪有錢分？

你捐幾多關人撚事

天琦在坐監
義士在流血
連登仔在呃正皮

共狗在祝賀

咪問緊你條柒頭除左係度鳩叫仲做過啲咩實質野幫梁天琦囉
答唔出呀？

五毛都捐得多過鍵國義士
情何以堪

想睇下連登仲值唔值得上

有139個大眾出左黎集氣

梁天琦，香港民族英雄，香港獨立

幫佢唔到 依家就好似黑奴時代咁比人壓逼到盡頭 然後有小部份奴係度祝賀其他奴隸比人打死

一蚊都冇？
唔識問阿媽乞？
唔識去老麥搵份兼職打？
咁你除左把口之外咪仲衰撚過我呢個五毛？

捐錢可以劫獄我都想捐返一球半球

盲撐咩屌你老母

犯左法啊唔洗坐？

天子犯法蔗民同罪啊

人多投票又點 五毛假膠夾手夾腳宣傳 你block得幾多個？？

垃撚圾係度講埋啲廢話

Cheng Lap

基本上, 我對於流亡的人沒有意見, 原因是, 我會尊重他們自己賭上人生的選擇. 但我認為, 有一件事大家應該戒掉的, 就是聲言「回來自首吧, 應該只是坐幾年」, 我叫你們戒掉的原因, 不是因為你叫人回來自首是對是錯, 而是你怎樣這麼有信心, 你能判斷是坐幾年? 如果對方真的聽你的意見, 而坐超過的刑期, 你會怎樣自處? 道歉? 沒有意義吧.

------

Cheng Lap

好, 我直接說. 你有兩個立場可以選:

「他應該坐, 但不應該判那麼久. 」
「他沒犯罪, 一天也是太久. 」

我選擇的是第二個.

又spin唔洗坐

你地上黎9up又唔撚廢 ？
捐錢啦屌你老母

我咪捐撚左
盲？

捐你老母個西就有

基本上唔使理班五毛，睬佢地都嫌整低自己質素

屌
駁唔到係度鳩吠
到你捐啦
錢呢？

捐撚左幾百球添啦屌你老母 得你識9up咩
有錢你都唔撚洗係度賺5毫一個comment啦

旺角義士：我們不是梁天琦，沒人關注，幫手

我有圖喎廢柴

咁多正評
可唔可以send比個官睇
幫天琦求情減刑

直頭無罪釋放埋

鍵盤戰士嘅力量

喂，潛撚左去邊呀

推吓先
啲人唔鍾意見到公投

玩埋偷圖 改埋圖啦不如屌你老母

估撚到你走去賴
我貼埋mon連user name
唔使你裸跑唔使你叫契爺
你捐返同我一樣咁多錢就得

Deal?

正皮 推

屌你老母咪又係潛撚落去地核
鍵國喎

麻煩5毛幫幫手，留個負皮，純統計

eSupport夠哂環保

連登有正評建國 依家有埋正評減刑

縮撚左返去你老母塊臭閪入面？

有成1成係5毛

支持就like我呢個cm

😂😂😂

五毛62負評 = 現實0人

因為果d唔係人黎

畜牲都有生命o既

都係，不過無人性姐

五毛常用伎倆：鬧交博屌，轉移視線
今日block 7 左好多人
亦都心寒

仲想潛到幾時呀柒頭皮

77個五毛 真係好撚多
如果連狗check 得到咩人比負皮 就唔該ban 撚曬佢地acc 連ip 連mac address

上水啦柒頭

我撐梁天琦係因為呢個政府同司法的确有問題，但我唔支持港獨

完全封鎖左好多
可唔可以公開最多人完全封鎖果班人個namelist
係佢地個username隔離加個remark
俾cdrom都知咩事

不過唔好講cd rom，有時班賤種5毛出d洗底post，連登仔都無為意

咁大件事，個帖都沉底，你班仆街平時得把死人口反政府，而家有人真坐監你地就淆L 晒底，連聲都無，平時話人邊個高官屋企人死就好威？

所以話你地係鍵盤戰士係無錯既